因為驚鍾意左佢之後唔開心，而一開始就唔去鍾意佢

算唔算本末倒置

既情深何必嘆緣淺
既緣淺又何必種情深

好正常，我係抱咁嘅心態做人。

當你咁諗既時候 你已經鍾意咗佢

好驚又受傷啊

害怕悲劇重演

可能點制止自己啊

你不願意種花
你說：
「我不願看見它
一點點凋落」
是的
為了避免結束
你避免了一切開始

到底係咪正確選擇

還沒有開始 才沒有終止 難忘未必永誌

失憶蝴蝶

不種下甚麼 摘來甚麼

最後我都沉撚左船

言盡最好於此 留下什麼意思
讓大家只差半步成詩

我本身都係咁
初時直頭避開佢
但最後自己做主動
被人拒絕
神又係我鬼又係我

真係好笨柒

不過有時有呢啲經歷先會成長

arm

想點